{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_004365",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Brownyard/GM0023100410153/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Field Chino Pants - Black"
    },
    "text": "Brownyardブランドのチノパンツは裾まで続く曲線の形が印象的です。 この製品はN/(株)シーエスエフデザインで製造されており、商品番号はFW23/ QX3X21BR25です。 10綿生地で作られており、表面にはムダ毛を巻き起こすピッチ加工が施されており、ソフトな肌触りに仕上げています。 股上と丈がゆったりしていて着用が楽で、前面には2つのポケットと背面にはウェルトポケットがあり、便利な収納性を提供します。 このチノパンツはField Jacketと一緒にセットアップで着ると、よりすっきりとした素敵なルックに仕上がってくれます。 この製品の表地は綿100%になっており、洗濯の際はドライクリーニングを必ず専門店で行ってください。 薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングする必要があり、ボタンやアクセサリーには必ずアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがあるので注意が必要で、火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "Brownyardブランドのチノパンツは誰が製造していますか？",
            "answer": "N/(株)シーエスエフデザインが製造しています。"
        },
        {
            "question": "チノパンツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "商品番号はFW23/ QX3X21BR25です。"
        },
        {
            "question": "チノパンツはどのような生地で作られていますか？",
            "answer": "チノパンツは10綿生地で作られています。"
        },
        {
            "question": "チノパンツの表面にはどのような加工がされていますか？",
            "answer": "チノパンツの表面にはムダ毛を巻き起こすピッチ加工が施されています。"
        },
        {
            "question": "チノパンツはどのようなポケットがありますか？",
            "answer": "チノパンツには前面に2つのポケットと背面にウェルトポケットがあります。"
        },
        {
            "question": "チノパンツはどのような着心地ですか？",
            "answer": "チノパンツは股上と丈がゆったりしており、着用が楽です。"
        },
        {
            "question": "チノパンツはどのようなルックに合わせるとおすすめですか？",
            "answer": "チノパンツはField Jacketとセットアップで着るとおすすめです。"
        },
        {
            "question": "チノパンツの洗濯方法はありますか？",
            "answer": "チノパンツの洗濯はドライクリーニングを専門店で行ってください。"
        },
        {
            "question": "チノパンツを洗濯する際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングし、ボタンやアクセサリーにはアルミホイルをかぶせる必要があります。"
        },
        {
            "question": "チノパンツは水に濡れたり汗がつくとどうなりますか？",
            "answer": "水に濡れると色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "チノパンツは摩擦によりどのような問題が発生することがありますか？",
            "answer": "摩擦によりほつれや毛玉が発生することがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "チノパンツを火気に近づけるとどうなりますか？",
            "answer": "火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 491
    }
}